Artifact 討論區

TG GROUP

卡牌遊戲新定義
由傳奇卡牌遊戲設計師 Richard Garﬁeld 及 Valve 聯手打造的 Artifact 是一款數位卡牌遊戲，以 Dota 2 豐富的故事為根基，融合高度戰略和競技玩法。 其令人沉浸其中的體驗和震撼的視覺效果，為交換式卡牌遊戲中前所未見的傑作。

揮灑無束的戰略
在橫跨三條兵線的戰鬥中施展你的牌組，拆解對手使出的每一個招數。 手中的卡牌數量、 聽你號令的單位、 使用的魔力皆不受限。

瞬息萬變的戰鬥局勢由你主導。

與親朋好友同樂
如果你有在廚房餐桌上玩過卡牌遊戲的經驗，想必也了解自訂規則的有趣之處。 在 Artifact 中，你和好友可以完全掌控錦標賽的規則。 選擇淘汰或非淘汰的賽制和牌組限制，然後向好友下戰帖，讓他們在您親手設計的比賽中奮戰吧。

挑戰世界舞台
想與世界一較牌技高低嗎？ 玩家除了享受精進 Artifact 的樂趣 ，還可以投入 Valve 舉辦的車輪戰和錦標賽，憑藉自己的牌技贏取獎勵。

會試下舉行活動

問： 當我購買 Artifact 的時候會獲得哪些內容？
購買遊戲將獲得 10 包卡牌包、5 張活動門票，以及 2 套完整的新手牌組。 這 2 套新手牌組分別是「紅綠爭鬥」和「藍黑統御」。

問： 遊戲發行時，會有哪些遊戲模式？
我們將遊戲模式分為三個類型：社交模式、休閒模式，和專家模式。

社交模式包含使用者組織的錦標賽、私人大廳，以及進行公開遊戲的權限。 玩家可於公開遊戲模式中邀請各方挑戰，Steam 社群或你的好友列表中的使用者都能對你下戰帖。 玩家將收到你開放挑戰的通知。 透過公開遊戲，玩家能夠輕易在自己的社群中找到對手。

休閒模式包含對戰電腦玩家、全球遊戲配對，以及休閒自組車輪戰。 電腦玩家擁有所有卡牌，因此您可以使用所有 Artifact 發行的卡牌，來為電腦玩家製作牌組，不用局限於自己擁有的卡牌，使電腦玩家成為練習或學習的理想對象。 全球遊遊戲配對可以讓玩家快速找到對手，進行自組牌組廝殺。 而在休閒自組車輪戰中，玩家可使用同一個牌組與越來越厲害的對手進行一系列的對戰。 未來我們預計推出其他休閒車輪戰模式。

專家模式則是一系列提供獎品的車輪戰，風險越高、獎品越豐厚。

我們將於遊戲發行的同時舉辦「武裝號召」活動，邀請玩家使用六組強大的預組牌組之一，挑戰最長的連勝紀錄。

問： 什麼是自組？
自組代表玩家需使用由自己擁有的卡牌製作而成的牌組進行遊戲。 在自組形式中，玩家可設定各式各樣的條件，好比「僅限普通」。在典型的自組形式中，不允許重複使用英雄、每張卡牌最多可放 3 張、物品卡至少得放 9 張，而其他卡牌則不得少於 40 張。 在私人大廳中，玩家可以向對手借牌組，就算牌組中含有自己尚未擁有的卡牌也沒關係。

有時會有活動採用預組模式，代表玩家需從專為該活動設計的牌組中，挑選一個牌組進行遊戲。

問： 什麼是輪抽？
在輪抽賽中，玩家需先從一系列卡牌包中挑出想要的卡牌，再用那些卡牌建構牌組。 玩家將選出 60 張卡牌，接著使用這些有限的卡牌建構牌組。 輪抽賽考驗玩家在變化劇烈的環境中正確評估卡牌優劣的能力。

問： 卡牌包的內容為何？
當玩家首次購買遊戲時，將獲得 10 包卡牌包。 每包皆含 12 張武裝號召的隨機卡牌，包括一名英雄、兩件物品，加上至少一張最高稀有度的卡牌。 想額外購買卡牌包，每包售價 $1.99 美元。

問： 除了購買卡牌包以外，還有其他獲得卡牌的方式嗎？
玩家可於社群市集當中買賣單張卡牌。 而在遊戲內的收藏介面中，則可於市集中以單筆交易一次買賣多張卡牌。 市集的詳細說明請點此查看。

玩家也可以透過在專家車輪戰中獲勝來贏得卡牌包。

問： 除了社群市集，還有其他方法可以轉讓卡牌的所有權嗎？
發行時暫不提供。

問： 什麼是車輪戰？
參加車輪戰的玩家需要贏得一定數量的線上比賽，如無法達成即算作落敗，因而慘遭淘汰， 例如：「在輸掉 2 場比賽前，先贏 5 場」。有些車輪戰會根據玩家的勝場數頒發門票或卡牌包， 這些會發放獎品的車輪戰需要活動門票才能參加。 也有一些車輪戰可免費參與，無需繳交入場費。

我們將車輪戰系統設計為高度模組化的形式。 車輪戰都有各自的循環週期，期間可更改形式、系統，或規則。

問： 什麼是活動門票？
活動門票的用途是拿來參加提供獎品的活動。 活動門票一套 5 張，售價 $4.95 美元。 Artifact 遊戲本身附 5 張活動門票，供玩家用來參加屬意的車輪戰，沒有限制。

問： 車輪戰有哪些類型？
遊戲發行時，將提供以下類型的車輪戰：

休閒車輪戰（無入場費）
武裝號召預組 - 發行時的特殊模式，靈感來自於我們在 PAX 舉辦的活動。 玩家將從六組強大的牌組中選擇其一，進行後設遊戲。 在此模式中，玩家將挑戰在首次落敗前，最多可達多少連勝。 玩家無須擁有牌組中任何卡牌，即可進行此模式。
休閒自組 - 使用最喜愛的牌組對戰越來越厲害的對手；比起與電腦玩家對戰，難度上升了一大截。
專家車輪戰（獎品 + 入場費）
專家自組 - 掌握了休閒自組後，便可投入此模式贏取獎品。
幻影輪抽 - 從一系列卡牌包中選擇卡牌，用以建構牌組。 在幻影輪抽中，玩家無法保留所選的卡牌。
保牌輪抽 - 玩家可保留所選卡牌的輪抽車輪戰。
遊戲發行時，除了初次落敗前盡量連勝的武裝號召預組以外，所有的車輪戰皆為 2 敗前拿下 5 勝的模式。

車輪戰也會紀錄成就與進度。 遊戲發行時即有紀錄玩家車輪戰全勝戰績的功能，而我們未來也預計將更多成就與進度加入車輪戰中。 而武裝號召預組則會記錄玩家最高的連勝次數。

問： 剛剛提到的獎品和入場費是什麼？
發行時，遊戲將具以下獎勵制度：

1 張參賽門票（專家自組與幻影輪抽）：
3 勝：1 張活動門票
4 勝：1 張活動門票、1 包卡牌包
5 勝：1 張活動門票、2 包卡牌包
2 張參賽門票 + 5 包卡牌包（保牌輪抽）：
3 勝：2 張活動門票、1 包卡牌包
4 勝：2 張活動門票、2 包卡牌包
5 勝：2 張活動門票、3 包卡牌包
上列的獎品無法累積。 例如說，若在幻影輪抽中取得五連勝，玩家將可獲得 1 張活動門票及 2 包卡牌包。

制度尚未定案，未來的車輪戰中也可能改變。

問： 為什麼保牌輪抽需要 5 包卡牌包？
玩家可保留此模式中輪抽中的卡牌，因此需要為輪抽提供卡牌包。

問： 車輪戰如何配對遊戲？
系統將根據兩項條件為玩家配對對手。 玩家將與勝場數相同的對手對戰，而在同一組中，系統將大概根據玩家的配對積分（MMR）進行配對 （大概的意思是配對範圍將相當廣，讓玩家得以面對多樣化的對手）。

問： 哇，有關入場費的解說好長…… 可以再說一次哪些是免費的嗎？
當然！ 因為付費模式較為複雜，我們對此才著墨較多，但付費模式並非 Artifact 唯一或主要的遊玩方式。

電腦玩家對戰是一種無需面對真人對手即可試玩遊戲、提升技巧，或學習基礎知識的辦法。 全球遊戲配對則是測試新牌組構想，或習慣以新卡對戰真人對手的好方法。 免費自組車輪戰為每次獲勝，接下來的對手便會更強的一種競技模式。 另外玩家也可以參加武裝號召活動，使用尚未擁有的強力卡牌進行遊戲。 我們也預計於不久的將來舉辦各式各樣的免費競技車輪戰。

玩家可透過公開遊戲和私人大廳邀請社群中任何人進行挑戰。

其中一種最有趣的免費玩法為使用者自行舉辦的錦標賽。

問： 錦標賽是什麼？
錦標賽是一種由玩家、群組，或組織舉辦的活動。 錦標賽採模組化設計，賽制、持續時間，和結構皆由主辦方決定。 錦標賽為 Artifact 中一項關鍵的功能，而遊戲發行後，我們打算根據社群的需要，加入更多可設定的選項，以提升其靈活性。

問： 什麼人能舉辦錦標賽？ 什麼人能加入？
任何人皆可舉辦錦標賽！ 建立錦標賽時，玩家可選擇邀請個別好友，或分享公開的邀請。 發行當下，使用者建立的錦標賽將無法支援獎品和入場費。

問： 我可以舉辦哪些種類的客製錦標賽？
發行之時，遊戲將支援以各樣的設定進行積分循環制與單淘汰賽制。 主辦方也可選擇錦標賽中允許使用的卡牌種類， 例如僅限普通卡的自組錦標賽，或武裝號召預組主題牌組的錦標賽。 錦標賽可以是一個晚上就能完成的 4 人簡短比賽，也可以擴大為持續數星期的馬拉松式聯賽。

係咪聽日有beta玩？

留名

有性趣

無 個bate code 宜家賣緊100usd，要等29號先有得玩

join tg？

有無中文卡牌介紹？

有啊

唔知呢隻tcg齊卡幾錢

d 人話應該幾千，因為有得直接買，同埋宜家少卡

其實玩mtga唔會好d咩

幾千咪同爐石一樣 我諗住佢around 1500

mtga 要等個好友系統同對戰系統完善先,同埋其實兩個完全唔同玩法

但係 d卡 有得變做現金,同埋其實依家大家都唔清楚個市場價都係鳩估 我預2000 全卡

PREORDER無野送無EA可以繼續鳩望下先。
VALVE又再一次撚到全球去唔到PAX的人=無KEY玩 + 食炒價。

NOISE來講的確係幾有的, 但明知PAX限定BETA卡一定會炒都要咁做,
VALVE擺明特登啦

買隻驚要幾錢

160

agger，宜家已經開始有民憤

仲要話自己係open beta 果下先搞笑

Mtga而家有幾多咭？
Artifact而家得好少咭 construct會好悶

MTG出左幾耐
Artifact出左幾耐

有興趣 見好多爐石streamer都有玩

最大問題係英雄決定性太大
而英雄既強弱差距太大 來來去去都係玩果幾隻op英
英雄又同signiture卡綁定 玩法上限制左

另一問題就係收費模式 好呃錢

收費模式我覺得見仁見智啦,玩慣mtg真係唔覺得有咩問題

英雄卡我都覺有少少太op

其實價錢同真人買副實體卡都係差不多，唔喜歡咪唔好玩
市面上咁多款卡game玩

Kripp
岩岩見佢同時玩HS同Artifact, Artifact用左好耐時間諗都輸俾bot, HS望一望就Arena 12-0

agger

TG GP有幾多人

4 無咩人入

我覺得本身已經小眾，開埋TG真係無人玩

點解開tg就無人玩

其實本身都係打算方便約戰姐

開TG 就會無人係度講野

不過我想搞活動嘛

今日望一望，佢1包卡12張每包收2美金

is

無

留個名 28號大家討論下

LM

諗住入手玩Draft 先 constructed 等睇價格再決定

Draft 有得免費玩
到時搞比賽一齊玩

我打算搞下d fun draft大家一齊w

觀望中留個名

希望隻game 遲下可以自己整custom rules 一齊玩

得啊，有house rules

有冇人同我一樣無聊去咗打dota

不如話我不嬲玩/跟開Dota先留意到Artifact

好難玩
新手係咪應該玩核心走優勢路？
近攻尾兵唔慣，不過遠攻都係好少少

Dota不嬲都比人話唔new player friendly , 聽講話比LOL有好多mechanics
不過你如果有心去玩的話你可以search “welcome to dota, you suck” 去了解Dota的玩法, 作者Purge係Dota知名的分析員所以值得參考
其次你可以去training mode到練last hit, 不論你玩core定support都好重要, 你捱到的話先慢慢了解全部hero的特色, 從而決定你main core定support

已經開始分到邊類係tier0 tier1 邊類係墊底
暫時見唔到所謂既各有所長既特點

依家主流應該係幻影
幻影你西利既玩得多可以拎卡包去玩真實

贏四場先叫有賺
問題係 入場費貴

無得玩隻game好難記住卡效果，到依家睇直播都仲係一頭冒水

dota正在support其實好大輸出同控場, 唔似某隻game咁support死剩回血同救人

希望隻game唔好好似Gwent咁就好

其實玩法係咪都係大路果種卡game,
小兵有血量同攻擊力 英雄做base 打死英雄就完咁樣?

每人有三座40血既塔，每座塔被打爆一次後，同一個位會變成一座80血既塔
只要打爆對面其中兩座40血，或者打爆一次80血既塔就贏

英雄係同小兵一齊擺出場既卡，唔同既係英雄身材好d, 同埋要有指定顏色既英雄在場先可以用指定顏色既spell

咁幾有趣 戰術上應該幾大變化

gwent 自己玩死自己，一開始幾好玩，好學唔學走去學爐石

Tinker 張signature card其實點解勁

好勁咩，無見過人用

我見lifecoach 喺draft話勁

可能張英雄卡勁，周街射

完全反映Tinker喺Dota的地位

Cancer Hero

剛剛7.20更新隻死青蛙buff 到Dazzle由回血support變成carry

已經冇人玩，又唔出電話版吊下命

本來就唔係support, 醒未

hc 閉門做車，做左個反智神器系統，又唔比我地玩家測試下，咪出事囉

把矮人符文劍真係腦裝屎先整得出，勁到

以前個meta Dazzle係position 5 support, 係近況突然出現position 1 carry Dazzle (剛剛的KL Major), 然後隻青蛙改佢ult, 名正言順地成為carry

依家最煩膠其實係bh同slark
比人偷到破產

Slark改返要自己殺先偷到agi算好, 唔洗好似silencer咁on9偷
BH先至on9, 每3秒偷你30 gold, 20lv talent 偷120 gold

dota新手應該咩都玩下
都練下幾隻上手先好啲

覺得小小 狼人 劍聖都好玩
腹蛇 狙擊手都唔錯

係好勁 冇咩人用係因為佢係rare英雄
張signature card係好勁 可以同藍色張tower barrage 比較 佢呢張貴兩mana 但出多兩次 而且打埋個塔

已經見到幻影有D combo好屈機
兵營娘配食人魔投屍手
就算俾你aoe清完佢下波又番黎
我諗自己應該偏向玩紅綠 鋪場企場+buff多D
黑色點殺同藍色反擊唔多識玩

lm

Preorder 左嘅可以裝住先

有冇人完全冇睇人玩，冇留意啲資訊
乖乖等29

睇人玩但我唔識d卡效果都係唔明，結果睇左一陣就放棄左

懶得睇，自己慢慢玩慢慢學仲快

出左可以睇自己同對手卡組既功能
即係唔使再估黎估去而係諗counter

即係每場比賽我都可以睇哂對面副deck先？

我諗佢意思係叫我地睇左先，到時出game唔駛估估下

唔係 的確係可以睇哂副deck

睇reddit班鬼佬討論，好似真係可以一路打一路睇對面副deck
乜都知哂咁咪每盤都捉棋咁

係 應該係話本身就應該咁

咁真係好hardcore, 我鐘意
不過感覺果d玩奇怪combo嘅meme deck就無哂生存空間

冇得出啲偷雞牌

輪抽有張偷雞牌真係真。偷雞
10費打20傷塔
見人玩副瘋狂跳費 掛埋回全部魔個個強化
一round就爆你一路

有d卡本身打出其不意，你套deck 無counter 就算你知道都幾難搞，有好有壞啦，手牌劣勢無得再嚇對方

原來係bug黎 已經fix左 依家只可以睇到出左既牌同signature card

星期四晚想搞個lihkg tournament 可以送少少禮物 大家想建議用咩mode？

玩都未識玩。。。不如大家熟習下先搞比賽

係搞都玩draft啦，一半卡都冇

draft，禮物的話我覺得暫時唔需要住
有心搞活動可以tg我，我都想搞

大家諗住直接開卡定keeper draft
不過其實keeper draft 除左頭兩pick 之後都唔仲有貴卡pick

唔重課 Keeper draft 應該好d 因爲可以pick到似一副玩到時既deck

Common, uncommon market開放了

好緊張今晚可以比人虐殺

係聽朝 請左假打機了

係公司開parsec打

諗起聽日5張門票一次輸哂就興奮

聽日怒打bot算

我打算瘋狂draft

玩開爐石

想問隻驚節奏快唔快

聽人話成個鐘

入坑的話有咩要注意

上年公佈消息留意到依家
終於等到今日，好感動

首先你要接受到個收費系統先
無得農卡合卡，只能課金抽卡包

無得免費玩
10分鐘1局

聽朝香港5-6點先正式開

首先你要接受到個收費系統先
無得農卡合卡，只能課金抽卡包，同埋經steam同其他玩家買卡

比左160蚊入場費係可以免費玩既 只係唔會拎到免費既卡
平均計我諗都成20分鐘一局

4人輪抽免費玩
但要搵3個fd陪你玩...

Casual draft 係global咁排喎 只係冇獎品冇入場費 有cooldown咋

開心Share 個平民卡組，0 RARE

好似開左市集 見到跳刀百幾台幣一張成40HKd

3張100蚊

過多排就跌價架啦 大把人一車車咁開包

一開波上過60蚊添

至少唔駛2250先啦

我地會唔會開個discord/tg group交流同trading?

有得指定對象trade 咩？

有咩係度傾咪得

唔係落steam inventory咩？

我以為要開個tg group就係想約指定人trade

有tg group 交流
#1有link
交易無得指定交易，不過可以借卡

果個唔係你personal tg咩

其實有冇得用卡包換卡 代替用真錢？

好期待 仲有4個鐘 決定打fifa打到5點

有無人無訓等5點

yes啊，pm我再入

無啦，你卡包咪又要買

幾點開波

5點應該
準備訓陣先

英國巴 唔洗捱眼瞓

可以入game

on9 server係咁斷

都幾多bug

一掃而空明明全部變+4順勢但係寫一隻

玩左粒幾鐘，好攰

屌 下路爭一血 下輪就俾投石車打爆
好彩中路岩岩好打穿80血 好撚刺激

大家開包定keeper draft

75包先中斧王

Drow招gust真係好用

頭十包中斧王仲有勝利時刻，依啲賣唔賣好

中左幾張軍團 值唔值錢

頭十包中到斧王，勝利時刻再加評議團密使，已經夠回本。都未計天啟騎士個啲，依幾張賣唔賣好

入唔到市集 原因係 冇近期購買 點解決？

個個都有斧王

唔值錢

抽啦望

無啦，屎手點會中

咁就咁買都係百零蚊啫
今朝我見個價係12x~14x 之間

無啊，全部垃圾

去draft算

個免費draft未有得同指定嘅人玩？

話時話 武裝號召個活動有冇特別獎勵？

會唔會有rank打

屌 對面咩事

打左兩次都係3勝

好好彩地頭十包開左張，頭先賣左$130，希望唔好升得好勁

唔課金難唔難玩

幻影 兩斧王一軍團玩賓周?

大陸已經有10萬人仔獎金嘅constructed比賽

得一張桌爾係tier s嘅卡

大家玩緊咩
想試下武裝號召用多啲牌先再自己砌

淨係輸左呢場對面三隻drow

打緊綠黑 黑實在有太多實用卡

7.30可唔可以加Kanna落dota

打左幾場，好燒腦
仲多操作過mtg

我都覺得黑色好勁

好正
終於可以del左隻爐石佢

正過爐石好多，btw好彩有免費draft否則比人屠都似

竟然係咁
btw我砌deck已經好想死

valve究竟幾憎visage, 7.2又無佢份, artifact又無

好多細緻操作 單單要唔要pass turn 攞先手已經勁難決定

仲要諗埋個先後去combo

agger，要考慮埋下下turn要唔要先手

而家最憎打藍卡 主生物比佢放個detonation成個中期優勢即刻冇晒 真係要搶先攻沈默對面先

岩岩俾藍綠sm
比佢係咁拖慢黎打到13魔一下月蝕清場

剩買game唔課金係咪連遊戲樂趣都享受唔到？

可以玩免費draft, 有全卡玩

可以免費draft，好正

只能講爐石唔適合我
玩慣真卡，爐石實在簡單到無野玩

而且民間比賽可以比你全卡玩，純粹打唔到rank

溫馨提示：
Artifact 只要唔開佢一開始俾你嘅卡包，係可以好似一般Steam game 咁退款
而唔開卡包都可以免費玩有全卡嘅免費draft
其實可以買黎試下，唔鐘意咪退款囉（記得唔好開卡包就得）

玩完新手教學 睇哂啲模式 唔知有無理解錯

即係隨左專家mode要畀錢，自砌牌組要砌卡

基本上可以玩唔同模式既預設deck玩？

yes，免費draft（競技場）同免費休閒預組對戰

artifacts 仲可以改卡片圖案

睇個market砌一套deck都唔算貴啊

因為最貴ge 英雄卡只需要落一張

axe要150hkd咁解

係咪得我無axe

我都無，但係又唔急住用，神卡多數比人大nerf

好後悔開隻斧王出黎
抽卡抽千幾蚊砌副deck
副deck應該幾舊水收單卡可以收齊

開卡同單收點同
開包個爽快感

其實唔nerf得，一nerf 個價就崩

就係想睇佢崩

跟住d 人就會屌老母，跟住就無人玩

我依家先開始真係砌deck, 但係無見佢限張數，除左英雄我可以無限放卡？

係冇卡上限 但會降低穩定性

咁當然我唔會瘋狂落卡，我係驚後面無卡用

通常落3

暫時未試過玩到大後期
隻game感覺係玩好耐，但都係幾turn內嘅事，我仲未見過第十回合

混色好似幾好玩 不過好易卡手

大陸搞嘅十萬獎金比賽，玩constructed, 今日截止報名
有興趣可以去試下，唔洗報名費

痴撚線岩岩玩kanna一下召左十隻狗再落buff變左成隊6攻，一turn打人成60攻都仲未計其他怪

決定等個價跌先砌卡

一張axe要成150蚊

亂砌但係見到個數字都J左

依家regen個效果好op, 我暫時未見到counter方法
佢係打完回埋血先去結算，即係如果你得返1hp, regen 4hp的話
人地輸出唔高過5係殺你唔死

4-1 keeper draft 準備打大佬

隻game入面個sell係點用

行錯一步就輸埋 次次玩到最尾都好緊張

太多手牌嘅話右邊個啲癡住晒好難揀

開左兩場keeper draft 賣左幾件值錢少少既野 已經就回本了

悶咗
不了

咁你入黎仲講咁多，直接上一頁啦柒頭

玩左第一場教學 呢隻卡game真係好hardcore
懷疑有冇咁大玩家群鐘意玩咁hardcore既卡game

佢討好到mtg 果堆whale 就夠啦
Reddit d 人話<us$300 有full collection 好抵

Keeper draft 3:0 中，食完野番去打埋佢

可以滑鼠碌

新手藍黑牌組已經咁難用
大家而家focus玩咩mode先？

想問每round啲兵仔落點同埋佢地會打咩方向係咪隨機？點解明明對面冇野擋正前方但都有時打兵有時打塔

可以look 個手牌

隨機

draft

有tg group，想join 活動就入啦

已經無左兩張入場卷

建議可以玩custom draft了解下唔同既牌先 有信心就可以轉玩expert draft

無左3張
有咩色勁英就無咩色卡

個game 容錯率好低

steam仲好多傻閪屌緊個收費模式
窮就咪學人打機啦

收工番屋企買

頭先有場打大團最尾行錯左步俾佢偷雞到
屌

有冇人玩依定玩friendly draft?

抖抖先 無啦啦到4點

紅黑基礎英唔錯，本身預0-2
竟然贏到3場

唔熟卡預左

留名
送上幾個有用嘅網址
每張卡的數據(pick rate, win rate)

外國streamer 整嘅TIER list

Draft simulator

Tournament係咪唔洗要自己卡都得
而家係咪有tg gp約戰

內戰gogogo swiss round draft

想知依種p2p card game nerf卡係咪會血本無歸

想知點解遊戲王仲生存緊

應該唔nerf 得，nerf 一次就無人冲錢玩

游戲王無nerf啊，只不過新set可以剋制舊set姐

3基礎英5勝左，感動

買左先有得屌

屌
免費constructed就話姐

有call of army 玩

其實都唔會 因為其他卡同時會貴左

新set直接改rules推到重來

第1次 3-0

宜家steam market d 卡好平，想玩競技場可以買卡合

開包好定keeper draft

Keeper有得揀

唔打construct就keeper draft
揀中斧王 axe,卓爾遊俠 drow, 卡娜 kanna 就回本了
跟住價錢揀

玩左成日終於有4-0 打大BOSS

終於有次5-0喇 今朝打到依家
係咁3連勝之後俾人炒兩場
開頭以為兩色好用D 但係雜色真係好靈活

輸鳩硬就投啦掛機賤種

隻GAME MIXED REVIEW真係怕怕地未敢買住。
呢隻遊戲「封閉式公眾測試」真係得罪唔少人。不論係HARDCORE與否

隻game好玩，而且亦唔覺得要用好多錢
我全卡齊都係用左1300-1400港幣，何況唔洗全卡齊都玩到，卡game新set我當三個月出一次，每個月先用500蚊唔洗
個人認為係steam話pay to win呀， credit card warrior果d人先奇怪，每個月幾舊水打機都pay to win

1300-1400我都唔覺得多。
但如果你話玩手機D MOBA玩家來講, 正常一個月2次新英最多課300-400左右的話。就已經係好幾倍。

老實講$160買來玩下9下都無咩所謂, 卡GAME總有CHEAP DECK針貴DECK的存在。最怕係打到邊META咁, 雖然隻GAME比好多現時的卡GAME多變數同RNG, 但一有META出現的話就真係好難生存。

至於D人話P2W, 我會覺得唔少人因為今次BETA手法, 搞到有HATER存在, 變相無論短時間內的好評差評都不樂觀

保牌5-1

有冇人玩親valve啲game都會成日彈game

張chain frost會唔會太撚勁

Full set愈黎愈貴

我覺得隻game唔算pay to win
不過應該整個rank mode

好多牌唔係太了解 好複雜 但好好玩 變化大
唔似HS 太簡單太悶又吃運

其實卡game千零蚊齊卡唔算貴，卡game預左要課金架啦

保牌見到人斧王小黑兼俾人SM

0-2都開心死 有咩所謂

琴晚睇axe好似11x
依家就升到去200
好彩琴日7x汁左隻drow

Tradable card game 都俾人屌p2w

一有META出現的話就真係好難生存

無架，佢而家card pool咁細，有meta變悶唔出奇

Artifact都係想行其他online tcg條路者。
即管睇下佢之後更新做成點，反正tcg有錢就可以隨時入場

玩保牌輪抽回本率好高

又用4色5勝幻影
命不該絕救全家
俾人恩賜斬左3次都死唔去 笑到我

pay to play 不了

成日有人走入黎 不了不了 做乜鳩
玩咪入黎討論 唔玩咪上一頁 冇人想知你冇興趣呀
Btw 基本上隻game 除左買game個下要畀錢 絕對可以f2p 仲有錢入返steam wallet

大佬呀你話pa鳩頭 od鳩翼個d裝飾品就話啫
好似cso咁比錢先有得用ak真係不了
卡game全撚部都係伏

做乞衣都要大聲話俾人知

輸咗一張卷 2:2
即刻再接再厲

咁講啦 隻game不了嗰啲呢 我就覺得ok嘅
始終隻game啱啱出 對佢有懷疑我覺得都係合理嘅

但係勁撚多人不了嘅原因都係基於唔係事實嘅嘢 我就真係唔明啦

連登比較多蠢鳩鍾意玩爐石依啲咁嘅柒game
佢哋根本唔會了解一隻 Tradable card game 點運作

pay to play? 梗係啦
你試下下次行入間遊戲王卡鋪叫個老細比副deck你然後你屌返佢轉頭做乜要俾錢先有deck玩?

pay to win? 梗係啦
見到張rare卡勁呀 就梗係個個搶住要買 就梗係會貴啦
唔想咁貴? 自己砌副budget出嚟囉 一樣有得玩
一定唔係meta咁嘅勝率架啦 但係唔會唔侵你玩

free to play? 發夢諗下好啦
咁唔想俾錢嘅 你咪去玩戇鳩爐石囉 高級少少嘅就玩eternal囉

Tradable card game 嘅優勢就係你可以隨時buy in 就玩得
唔鐘意嘅想棄game嘅 你鐘意cashout 又得
根本咁樣先係一隻card game 應有嘅運作方法

幾時一齊玩tf2呀

引用SirActionSlacks的一句説話

Free your mind from mobile games

Tradable card game

下下交易要俾人食15%

cashout cash落steam wallet姐係再打7折先真正"cash"out

真心覺得Valve好野

唔通畀你炒卡咩

你以為依家無人炒卡?

想控制炒卡最簡單唔俾買多過3張唔得?

Valve真係永遠是對的

冇手續費咪會屯積居奇

ebay買野都要抽水啦,冇話valve永遠是對,但呢d交易平台要抽水都好正常姐

你免費揾套full set遊戲王返黎我再同你慢慢討論

Reddit 好圖分享

問題1卡池淺 construct悶 無變化
2 無手機版
3 無Progress system
4 p2w

ebay賣真貨+bidding 都係8.75%

自己整既Digital goods抽15%水好正常

ok you win

"唔俾買多過3張" btw依段係咪盲左睇唔到

最近沉迷wow
都冇打tf2了

前排打contract打到頹

幾時叫多幾條友
一切打下？
或者六條友打下pub都好

一陣add

真係人蠢冇藥醫 唔俾買多過3張=防止炒卡

唔畀買多個3張,你想我點答你?答你:係wo,好有用ge建議wo,咁?
當我想炒卡,我買1張,再即時賣1張又得唔得?
我琴日唔想用呢張卡,賣左,今日想用返,要買,loop三次就以後冇得再買到呢張卡?

要work先得架,手續費已經係最明確解易防炒卡

Ching chong

RESPECT LUL

pay to win? 定係pay to lose 咋
唔想pay to win 就玩專家幻影輪抽
幻影輪抽考驗大家揀卡/組隊/戰場技巧,冇得用買嘅卡
有streamer (lifecoach)已經直播贏咗18卡包,只係輸咗一張門票
有技術嘅咪慢慢farm (樓上都有巴打成功5勝)
冇技術咪玩住休閒練吓
冇技術但有錢咪直接買卡玩自組
冇技術冇錢又唔想farm咪淨玩休閒/唔好買

賣哂值錢個堆卡已經回左本
唔值錢個堆拎去合門票 廿張計番先3蚊幾

真係sorry
我錯了
我無諗過fanboy智力問題
我應該表達清楚d

我意思係個account當擁有3張 or 以上就唔俾係market買同1張
姐係你可以開包開到第4,5,6張axe, 但你唔可以係market第4,5,6張axe

btw依樣suggestion beta已經有無數人suggest過

如果你想講Valve做唔到
Artifact已經可以detect你有咩card再俾你買Unowned Card

現實世界卡鋪或者二手店都係低買高賣架啦，10蚊收你轉頭10蚊賣比人有咩意義？

屈9人fanboy真係無敵
而家講緊係佢個trade market模式抽水冇問題wo
當然對某d人黎講唔free就一定係嘔心

行唔通架 傻鳩

屌

畀人反敗為勝

你自己講手續費係防炒卡
而家就講抽水冇問題

我真心唔明俾人抽水重可以護主幫主人諗埋excuse唔係fanboy係咩

同你依類人discuss真係
我上面咁好心講解點防炒卡俾你聽你又無視
個on9防炒卡point你自己帶出黎ga
無Point剩係回垃圾

你回錯?
如果你想炒卡
而我想取消valve手續費你應該開香檳慶祝wor

有比賽!
玩自組嘅可以睇吓
終於可以休息吓唔打輪抽住

Steam mixed review
都係睇定啲先入

買game睇steam review

我諗隻game都算hardcore, 要做很多決策, 三線互相影響,入門算難.
有時行錯一步會輸埋其他線
可以睇吓stream 先再決定

一完新手教學直接玩門票輪抽
經過頭2場1-2離場學野後, 終於係第3場5WIN到, 好撚滾動

未買, 想問一場打幾耐?

15-30

賞金, 狼人, 黑賢, 雙藍胖, 有雙雷獸, 雙神聖干預

無話特別回同反駁邊個巴打，只不過見好多人講valve抽水有問題先咁講

過左一晚跌到飛起 下個禮拜axe會唔會雙位數埋

有咩問題

終於打到人生第一個expert 5 勝

我預30-50

未試過打到五十咁耐
我睇雙方思考時間估咋

Ogre 定 zeus 放第五個位好啲 係咪早放博copy 6傷AOE,foresight 同dimensional portal 會好啲

Constructed 1 turn pass到下年 對手出到無限refresh mana 睇佢表演

Reynad

想試下constructed tournament，有冇人想join?

又輸
頹爆

兩日輸7-80蚊（兩卷）
賭槍都冇輸咁多

join

其實香港有dota2 whatsapp群 入面有好多巴打都玩緊Artifact 最少都有20人以上玩緊

另外有興趣想學玩dota2 歡迎加我Tg

利申 前排Wesg比賽垃圾冠軍成員之一

認同 加上dota操作比lol難 所以好少人去學

好彩我一玩MOBA就係Dota
所以好快慣左

依排唔知點解玩既有分鐘就會無啦啦自己熄game

好彩之前有信長底 自學都叫易上手

有玩artifact多d黎吹水推下po

岩岩夜晚行開左,聽日想玩既add我steam

幻影輪抽兩axe on9
好彩葬穿左佢一路 其他兩路對唔到線

想問下我岩岩第一次玩休閒輪抽
揀完60張牌，組完牌禁註冊佢話我錯誤唔話比我知咩錯
揀左43張牌五張英雄
究竟係咩事

應該係未放齊道具? 要9張以上

BTW 建議cut到副牌40張卡 咁會穩定D

你將其他人講ge野扭曲晒,邊夠你講

人地靠抽水防止屯積居奇炒高階卡,就將抽水同防炒拆開黎講,同你討論真係晒9氣

係,我係fanboy,兩日都玩唔到3場ge fanboy 仲要多謝你咁好心

其實我到依家都唔明啲人唔玩又要係人地討論區彈人隻game係咩心態
好似人地玩得開心都阻到佢咁

50%唔死好撚屈機

全game 最on9既牌

好地地係要搞埋d RNG Fiesta嘅牌出黎

5cost 極大機會翻盤既牌
試過俾人恩賜斬左兩次都唔死

個比賽已經第三次有人無時間直接輸

好玩

心郁郁想入坑
又怕會太hardcore

係咪開始多人玩到冇門票?
最平嗰啲卡已經由0.17升到0.25
利申:淨番2張, 多數玩休閒輪抽

好彩0.15個陣入左35張 有排玩

入啦 其實可以輕鬆玩 開完十包可能唔使比錢玩添

只係賣幾張都賺咗三十幾蚊

本身有玩爐石戰記，遊戲王嗰啲，諗緊呢隻值唔值得入手

咁你好好彩

好正 保牌開左閃刀加勝利時刻
但係我無搞手機認證個D野係咪一定要等15日

有冇人打friendly?
Swiss
Bo1
Draft
9點開波

已經夠人開波 仲有位

點樣JOIN
steam貼唔到link

禁落去 應該得架喎 一係你比你steam name我?

得左

幻影輪抽乜都贏唔到就行返出黎

依條癡線佬0技術副deck識飛天
係幻影打最後boss撞到佢
佢實心痛死 3隻最貴既英
起碼賣到2,3舊水

今日life coach 又CLS 輪抽
2紅2綠基本英雄+AXE 5-0

有無artifact group

屌 睇好幾場比賽都好無癮
打打下無時間當輸

笑撚左
Hotmeowth 上turn 以為對面無時間自已贏左
下turn 就到自己無時間輸左

1樓

隻game 好玩
但暫時黎講有幾張imba卡搞到隻game好唔平衡咁
入場配線又睇運

然後打免費既話又好似打飛機咁 乜都冇 好空虛

覺得可以得多一年半年成熟左先玩

最好睇係superjj 個場既game3 好精彩兩面都打得好好

我比較鐘意hoej 套red black aggro, 精準又快速嘅塔堆

呢隻game既快攻好難玩我覺得仲難過control 唔似隔離狂打面就係

xixo hoej同luckbox3副紅黑都好值得研究

xixo:
hoej:
luckbox:

誓約依張牌真係好癡線...

同對面fo76 post一樣，讚隻game就第一時間負評左先

點知班磨碌諗乜
除番幾舊水玩一個月都話pay to win, 呢啲人與其浪費時間喺啲免費game度grind card, 不如正正經經搵份工

佛心*
唔好亂講呀拿

真心講句 呢隻日任果隻日任
當你有三隻要玩你玩得邊隻呀

我又唔會講artifact佛心
只係俾錢玩好平常，覺得俾錢玩好唔合理屌黎屌去先奇撚怪

我佛心係單指日任驚
俾錢玩只合理交易

睇過youtube啲卡game老屎忽評論
根本無real gamer覺得隻game收費模式有問題
啲人插都係插RNG 同decision feedback唔明顯
係得啲比免費game餵慣既人嘈 想佢好似爐石咁

hitman上集斬件發售都比人插啦，但係人地講到明係你可以full prize買晒成隻game，只係我地未整好，當係funding咁
出晒先一次payment有咩問題呀又
雖然係兩個case但係我想講依家d "gamer" 真係好撚小家

爐石果啲你要課第一朕
之後先可以keep住每日打日任
果陣中途入坑 得啲基本牌
打casual解任 啲人下下都tier 1 deck
最後開分身自己打自己解任
玩左排就無玩

每隻免費game我都同你差不多pattern
開頭見，嘩正可以0課慢慢玩

玩玩下發覺呢類game根本唔係full-time係無可能玩到end game
久而久之就無乜再玩呢啲f2p game

佛心就一定唔係架喇
volvo啲嘢 最叻就係搶錢
唔同嘅地方係 就算佢擺明搶錢 你都會俾佢搶得心服口服

至於話佢pay2win 我真係唔知比幾多粒膠佢好
可以比你buyin即刻玩得你想玩嘅deck 玩厭可以放返出去
依個先係tcg嘅精神
咁都可以屌佢p2w

唔係話唔屌得隻game 我相信好多人都會屌佢一開波啲card balance 做得幾差吓
但係你屌佢得嚟都係要基於現實先得架

Cheating death RNG
cross turn, cross lane, 防condemn/滅絕, 仲要同神聖干預一樣5mana

一隻兵仔可以頂住隻英幾round

呢張野真係on9到震

岩岩就畀對面張cheating death turn我game

totally fair and balanced card

skill dependant game

堅on9 唔應該做持續effect啦
4費比佢1turn搏下rng咪算囉

頭個round 有時比人free damage 真心嬲

constructed 第一次五勝
感覺如果玩得熟t1 deck基本上好穩定刷錢

Hyped 副藍綠

屌 好撚嬲 down左個steam 手機app 唔小心activate 左個Authenticator 冇撚啦啦block左我15日唔畀用market

或者至少係combat phase,
TCG nerf 卡冇乜可能，望就望ban 咗佢draft mode, draft 冇得counter 咁濟

我本身諗住賣張勝利時刻 點知佢要我搞個手機認證器 等15日
之前賣個D幾蚊10幾廿蚊都無依個情況

恭喜自殘流贏咗WEPLAY個冠軍
3X惡魔啟示
3X不惜代價

利申:鐘意Hoej紅黑多啲
BTW, 張誓約已經炒到30 蚊

係咪好撚好玩
玩左爐石好耐,想博game

原來係兩張
HYPED U/G Selemene storm

你肯用腦咪好玩，如果你追求刺激同快既呢隻未必適合你
可以睇gameplay先

唔單止好玩仲好燒腦

又畀cheating death屈機
2 turn擋我4次turn我game

一draft 完第一鋪對 axe lc sniper pa

教學個度第二個bot 都輸左

堅持

抽到張值80幾蚊既卡

半人馬依隻英出奇地好用
張卡幫對面上-8防 兵仔都可以打死佢
或者單路幫自己上+8攻 好快推完TP走去幫路

加埋撕裂護甲，負負得正

藍綠真係好無里頭
兩turn爆40+80

大家 抽到貴卡會即放定點?
因為卡只會越黎越平 係卡池淺 情況下

好睇你玩唔玩constructed同想唔想課ticket

放咗佢 然後齋玩pauper

張貴卡要等15日先可以賣
搞個驗證器依家搞到我買賣唔到卡

15日後隨時唔值錢LOL

係 幾廿蚊無咩所謂
問題係依家搞到買唔到廢卡去合門卷

玩休閒輪抽 無贏過

1. 冇揀裝備 英雄都極少
2.盡量揀3色 (最後入deck 大約10:12:12)

唔知咁岩唔岩

好多英雄都係first pick

個 draft tier list 黎揀
個網大概係叫你:
頭1pack(或者2Pack) 完全跟Tier list 揀
到第3pack中間開始就應該會睇得出自己要砌咩色Deck
再慢慢根據副Deck砌落去

隻Game 個Draft 嘅機制係
1pack 入面12張
你pick 完2張之後, 淨低10嗰張會扔返入一個大池, 同其他玩家嗰10張一齊撈埋
再分返張俾你地
所以理論上1pack入面越後啲卡就越垃圾
所以先要一開始pick勁野, 因為啲垃圾後面出現既機會都大, 反而高Tier 既卡後面幾乎無咩可能會出現

而有英雄既時候就要比較你呢一pack後面有機會出現嘅英雄

顏色方面多數都係雙色比較好(meta 係紅黑)
但係個人覺得跟上面嘅揀法好過限死自己用咩色
前日我用副彩虹Deck keeper draft打咗5-1 出黎 雖然場場對手都唔多勁

我無跟足Post 唔知上面嘅野係咪個個都知

1. 裝備有的話最好揀3,4張勁嘢
2. draft 2色>3色，穩定d，不過未必有咁多好牌，唔夠好牌就2:2:1 3色，同埋10:12:12 咪好多張牌？一般你預一個英雄帶5+3英雄牌就夠，太多牌溝淡你副desk 嘅質量

有少少唔肯定最後嗰pack 拎英雄嘅機制，phathom 試過最後俾omniknight 我

[/quote]有少少唔肯定最後嗰pack 拎英雄嘅機制，phathom 試過最後俾omniknight 我[/quote]
Pack 1-6都係同一樣程序
你最後Pick 到靚野好大機會係有人已經決定咗砌咩色/已經pick咗英
總之都係因為無pick到而你好彩分到俾你
不過A Tier 唔pick 都理解到
S tier 真係就算你之前無嗰隻色既卡都要開始砌嗰隻色, 唔pick真係傻仔

上面自膠 諗住唔好Quote咁長

Pack 1-6都係同一樣程序
你最後Pick 到靚野好大機會係有人已經決定咗砌咩色/已經pick咗英
總之都係因為無pick到而你又好彩分到俾你
不過A Tier 唔pick 都理解到
S tier 真係就算你之前無嗰隻色既卡都要開始砌嗰隻色, 唔pick真係傻仔

其實基本英雄喺輪抽唔算好差,
1. Keefe 基本數據好 6/1/11,可直接放第一輪,專屬卡廢, 帶紅色生物可單帶一條線
2. Farvhan 搵唔到好的綠色英雄都可以接受替補,可守一線, 有唔少綠卡係增強小兵, 同Farvhan被動,專屬相輔相成
3. Debbi 體質弱得五血, 差第2輪英嘅先考慮吓, 專屬卡收頭用, 有唔少黑英好過佢
4. J'Muy 專屬卡1費轉目標可保可殺人,主動4CD抽1卡太長,唔少藍英好過佢
喺有好/OP卡其實可以揀基本英雄

裝備方面, 都3基本短劍,3基本披風,(1件貴裝,石堂城披風,閃躍匕首,印戒) 減少卡裝

輪抽細節可以睇吓lifecoach stream/vod學吓

lifecoach好活潑

輸到仆街 已經想棄 HARDCORE 學習成本太高

打休閒自組/輪抽, 啲人冇咁勁之如, 輸咗都冇成本, 從錯誤中學習.
或者睇睇吓lifecoach輪抽stream, 都值得學習

打電腦熟習下先
呢隻game d 電腦幾勁

打電腦 冇reward 其實心態上 爭咁d野

你玩draft? 搵d免費mode練熟手勢先囉

隻驚
牌組無上張 其實 玩法多左 亦難左 一開波 冇曲線會打得更辛苦

就黎想賣卡 全清可以 回返100蚊

BTW用佢D預設牌組 (姐係5副果D) 打電腦真係好撚勁下
好穩陣的牌組黎

冇progression 係一樣要屌嘅嘢

低價買入高位放啦係時候

on9 game

其實做乜事reddit班友咁salty，啱啱先開左一星期game，想點update法

個個都好sad

奇怪係無乜特別嘢發生…突然咁

佢地好似預計到valve 唔會做any adjustment

的確 twitch 同 youtube 個views 係相當少
少到savjz 都冇再玩artifact
如果遲下搞tourment 應該會好d

好sad...明明好好玩隻驚

reddit 話隻game 唔岩streaming
唔似爐石咁 得閒望兩望個board 就知做緊乜
同埋我覺得d 字好細隻
drafting 要控到好埋個mon

觀賞性太差
因為睇 都應該要做到 富娛樂性

佢隻中文字體睇死人

自組遇到依個陣容 嬴左但係好似自己輸左一個億

保牌輪抽 打錯

準備有更新啦

加個俾人BM既功能

想讚人well played

有冇 Space created

今日加入 暫時感覺超級良好

Lakad matataaag

想問一下技術成分高唔高
需唔需要用腦同人鬥智
之前玩過幾年hearthstone
覺得冇咩特別要用腦既空間同埋太講運氣

有興趣落坑

燒腦燒到仆街，而且未聽過玩過嘅人會話呢隻game唔好玩
問題係營運柒，仲要係放假社valve, 有排先會改好佢地嘅缺點

只講draft, 鍾意用腦係好好玩，
你玩熟casual 先去expert, $20美金夠你玩好多個鐘，
不過expert pay to play 係個不斷淘汰弱者嘅模式，好難長run 落去
而casual輸贏又冇任何代價同獎勵，要睇valve 之後點改

對drafting好有興趣
鐘意果種 有未知因素但係係可以控制既範圍內
之前玩hearthstone 9成時間都係打arena
見到自己比150金然後收獲>150真係好正
聽你地講artifact draft唔洗錢好似又幾抵屌

free draft 當練功
我上reddit 睇到有人係discord 開左個group
你入左 就可以同friend 1 vs 1 draft (本身要4個人先得）

55%off
瘋狂被屌中

佢地都wfc架喇
依家在線人數跌到一萬都無
黎緊放完聖誕大假唔知會唔會跌穿5000呢

唔會既 聽日有更新
artifact 會愈黎愈好

淨係draft 牌都好多嘢可以考慮，你開頭玩可以睇下tier list, 不過main 牌嘅強弱配合好多嘢，eg mana curve,d 牌有冇配合/衝突，嗰隻色落幾多個hero etc.
同埋大家都好少會全手靚牌，所以最影響勝負都係睇你點打，好多時一個misplay 就玩完

隻game expert 5勝個獎勵可以好大，尋晚嗰兩包開咗隻drow ,已經換到好多張ticket, 就算全部垃圾牌都可以recycle 20張做一張ticket

Ticket有咩用
Draft mode係咪免費玩 唔似hearthstone要150金？

分expert 同 casual, casual 係免費，但暫時係冇任何獎勵同冇乜代價，好似半粒鐘cooldown
expert 要一ticket =~$1usd, 輸兩鋪就完，贏3 鋪就拎返ticket, 4鋪ticket + 1包， 5鋪都會完， 拎ticket + 2包
casual 冇代價同獎勵嘅壞處係d 人有權唔認真玩，唔對路投降又再draft 過

原來如此
有勞巴打

岩岩買左

This is the first major update of many for Artifact. While finishing this update we've also been working hard on the next update, that we expect to ship next week and which is focused on a skill-based progression system.

I immediately regret my decision

驚已死
得番5000人

好多人輸哂票之後唔想哂錢買 自然流失得快 你話有任務獎勵比下門票都仲可以留住d人 垃圾營運

不過e架d垃圾卡企得好硬 0.21 0.2想收等成日可能先得10張8張

我都重未用個5張

呢個原因的確係大問題
一係就定期送返兩三張等人keep 住玩

-----------------------------------------------
#300
神奇哥
•
18 日前
做乞衣都要大聲話俾人知
-----------------------------------------------
想要free stuff?
因住俾人話你係乞衣

時代唔同邊有得咁講
唔通以前玩真卡而家虛擬又係假大空咩

18日前已經時代唔同

今個星期有update, valve 應該要搞casual rank, 唔係d 唔想再俾錢買ticket 嘅人冇乜動力玩

越遲用越難贏，expert d 玩家水平只會不斷向上

琴日開一張劵玩
連輸兩場
明明玩 Causal Constructed 連贏

已經無人玩
Volvo

6k 人玩緊，4k 喺reddit
好似聽日有update

聽日update即係後日啦

patch notes

no more cheating death

岩岩睇哂
最緊要真係命不該絕改左

好撚勁 我諗d 人會回歸啦

buyback

5蚊匕首穿甲解debuff

$0.2 升十幾廿倍

Hyped 又贏咗個比賽, 決賽幾緊湊, 最後比數3:2 贏red-black hero killer deck
Mono-blue deck

係咪已經冇玩

有有有
淨係玩draft

少不過有
升下LV拎包去shopping